有日羅莽同人食飯，將啲飯焦俾咗人食

就變成 羅飯焦分

0/10

8/10

5/10

7.5 / 10

7/10

0

第一次估到答案

1/10

估到

唔太掂

馬丁

麻麻地

笑左 正評鼓勵

走火入魔了

4/10

未睇已經估到

差左

鮑姐

渣咗啲

幾好bo

今次咁多負皮

呢個唔係好得

愈來愈爛

我允許你低產啲

呢個唔掂喎

重質 不重量

低汁

呢個唔得

知錯

水樽撚

食太多字啦

回曬塘

唔太掂喎ching

依個唔掂

飯焦同個羅指畫出腸

開始冇力

書識達

今次差啲

乜撚野差咗啊。。樓豬都無撚好過。。成日鳩噏完撚全9唔搭8玩埋啲同音字gag亂咁黎就當笑話
你老母真係求撚其諗隻字例如電視機咁仲9放啲同音字9唔搭8就覺得好撚有趣 真係弱撚智